［唔割］下次可唔可以淨係燒番狗屋

火攻我覺得無問題，但係傷及無辜就好有問題。紀律部隊宿舍有消防有海關，早排仲日日係到吹奏其他紀律部隊，轉個頭就燒人屋企？

下次唔好搞宿舍啦 燒狗屋算啦